唔諗方法對付啲龍龍多多都唔夠死

有冇咩方法可以應對嗰一下衝鋒？集思廣益

自推